下晝係政總路過見到垃圾桶隔離有比人棄置嘅疑似明星名牌

呢個係咩明星
做咩比人掉左係垃圾桶隔離？

咩料

2017年度香港小姐競選八強佳麗,美女廚房美女學徒

樣唔係咁得喎
btw 掉佢名牌會唔會係佢d fans黎

回錯po?

佢出名高
有178cm

唔係174咩

但睇落去好肥下

大隻mandy姐姐正能到..

呢種情況第一次見 真係創先河 得罪人呀

得罪fans?

咩事

完左活動周圍掉有咩出奇

咁都叫正

正常fans唔會掉牌架喎
就算係買fans
最多公司幫手收番袋牌

你平時發夢見到好多野 今晚睇下有冇啟示

有來有往

屌

大隻西